9月1號喇！！！中小學雞快啲瞓喇

祝各位新學年新開始
學業進步
身體健康
早日出pool